發現分化撚一開波就利申自己有去遊行

而家做乜鳩
又係度自爆呀？
望左幾日都係咁